點解睇左媒同連登左膠既反應，一d都唔似嬴左既人?

左媒同連登左膠真係好似癲狗咁周圍咬人 好似仲痴線過選舉之前

其實嬴左既話UN UN腳咪得囉
做咩咁嬲咁緊張?

英文唔好
條片咩事

哦又黎上訴＝破壞民主論

最尾果件係咁大叫「你地破壞緊民主~~~你地所有人~~」

硬係覺得而家打果一大堆憲法或點票問題官司都係煙幕，侵喺背後唔知想做啲乜咁

香港人無咩能力干預到 依家覺得其實無咩好緊張
得閒上下黎撚左癌就ok既

真心唔明佢哋覺得牙Joe 贏咪坐定粒六囉 個個衝出嚟好似啲支蛆咁周圍咬唔知做咩

勿認真

insecure囉
自己都默認左阿joe嬴唔到 有出cheat
唔係既話駛咩咁驚阿侵打官司驗票